地鐵熄冷氣點解唔減車費

依家個個站月台冇冷氣咁
焗撚死

慳返啲錢俾班地鐵高層嘛